[月經] iOS集中討論區 (159) iPhone 12系列-致敬iPhone 5

用華為啦愛國撚

Backup呀

iOS 14.0.1, iPadOS現已推出

14.2 Public beta

14.2 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式(比正常亮度最暗更暗)

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘x 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像mode影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

其實啲widget 係咪有小小無用 都用左咁多年

無啦啦先整呢啲野，人地玩左咁多年

低要求, 入ipad air 伏唔伏

我唯一懷念android嘅就係widget所以玩得好開心不過shortcut先轉到icon就on9少少

留名

可能我仲用緊se2 等轉12先可以玩開心啲

Lm

如果widget下面冇名更好，我點解要你話我知我用緊咩widget

驚自己唔記得咩黎，終有弱智仔

我諗左好耐都未知點擺好啲位

有用widget嘅習慣咪會用，widget 都唔係今年先有，只係ios14 改成俾你擺出嚟同弱化咗widget功能（無interaction）

如果佢覆機都可以就咁整widget就好

好似佢係鎖機畫面咁覆雖然好似都無咩用

64GB夠用咪唔伏

佢個設計應該係預你擺widget出嚟 replace app icon，得siri 果個 app建議先可以無名

大家有無玩呢個自動化?
work 唔work?

掛住男精靈嘅國絲lm

因為iOS14嘅widget只係將原本app icon放大，所以係有名

佢只有URL api，做唔到mini app嗰種widget

lm

如果上Air 256GB 不如買Pro 128GB

我覺得widget放home screen實用過放today view好多
但冇得當mini-app用真係好戇鳩

我用左幾粒鐘整但開機見到係開心啲嘅

可以share下份問卷？我想望下叫咩名

可以自己換bumper
買黑色換條金邊

唧牙膏

擺極都覺得柒屌，又唔想下下都拉向最左邊睇

我之前係set 高過80%自動開low power
咁你叉電去到80就唔使又手動on

真係好鬼礙眼

unbox therapy 又玩bend test
係咪諗住條關係都挽回唔到
不如keep 住衰落去

要慳電、慳ram先整成咁

today view嘅widget可以整成mini app，但就要做一個右掃嘅動作嚟啟用/refresh

之前se2出果陣佢係咁屌呢部係垃圾
都無諗住同apple fd番架啦

慢慢整啦

其實金色都真係幾靚

原本仲一心想要藍

YouTube music都有widget
play最近聽嘅CD會快咗

新design易出事

個mon無事，但不銹鋼斷咗

老母麵藍報到

update完接收差撚到仆街
之前室內都ok
依家即情收唔到零signal
已經係數記

換轉金色會唔會襟撞啲

我屌

望過實機係唔錯

金色機背似益力多色（上一代11pro就似珍珠奶茶）
望落幾清新唔俗氣
加埋條金磚邊框contrast幾明顯。

我係諗住64gb

明明唔係麵麵藍

周圍都無機

有冇人升咗上14.1 好多contact唔見晒？
以家whatsapp冇晒名 要逐個加返

其實應該話，如果新功能唔唧牙膏嘅話，2gb ram嘅舊機根本頂唔順，一定會被淘汰冇得更新

YouTube Music出咗watch app

咁去馬啦
64GB唔夠用先買Pro

不過bend唔到

自己買機，做乜都得

等緊jerryrigeverything 刮mon

呢啲野唔係Jerry搞嘅咩

跌到咁？

無敵Sim Tray都斷？

叫猥瑣切香腸

佢應該唔想widget做太heavy嘅功能，不如直接用個app或者shortcut，同埋如果唔夠ram要reload widget睇起嚟會好lag

我set 低過90就自動開
work

glass is glass and glass breaks

果個位得條幼到咁嘅不鏽鋼一拗就斷啦

Jerry勁型
佢老婆勁幸福

把聲好好聽

想做到跨平台嘅效果，新widget更接近watchOS嘅complications

大貨大貨

有冇人部機上咗14.1之後成日沒有服務?

On9 ui設計，lockscreen果時會提你touchid 喺邊，攪到叉電果時唔拉落嚟睇唔到電量

同埋又係同一個ui bug，有時打橫部機解鎖佢會指住apple pencil位係touch id，（ipad pro 就指錯faceid位）

ipad air 4

俾你呃左

11 pro 就唔使換
11 就快手換咗佢啦

11好差？
我11個後鏡影相永遠都有一點點 好想換
但其他功能又正正常常⋯

太重太大部
個mon 又唔夠靚
你問得個問題, 即係心動咗, 換啦

有無wallpaper 網/ apps好推介

一入室內即死
室外都係弱過之前

XR mon貼同12 pro 一唔一樣

正野

點做到

唔好大塊到遮埋XR曲位嗰啲貼都ok

而家直頭係4G收爆,都可以無啦啦沒有服務

要reboot先收得返

一點點係咪綠色嘅lens flare

升咗14.1之後無線叉電慢到仆街，10分鐘先叉得2%

我都唔清楚
但岩岩出11嘅時候好多人都有呢個問題

一路都有 好似係因為有好多塊鏡片

之前影夜景以為個啲點點係星星

xs max試過

有冇巴打有呢張wallpaper的4K版？

more

有無12pro用家，部機用一陣fb ig 連登已經慢慢發熱

叉電就off low power mode
抆電就on low power mode

點set 嫁?
係咪要iOS 14先得?

you're welcome

巴打們平時有冇用開電腦+itunes backup iphone?

我而家用電腦+itunes backup back到出年都未back完
係唔係唔正常?

係咁的 訓個覺先可以

12一樣有

多唔多同明唔明顯

電腦行harddrive?

幾年前都唔洗咁耐...
apple點會柒到咁嫁

btw thx

係...
但有人話用SSD會快好多
我未試過

啱啱去掃Air個mon

用緊pro嘅自己set 60Hz試下就明

我又唔覺快好多喎

sad
不過我等咗一個鐘後, 佢backup條bar而家終於開始識郁

又為自己眼退化

好耐冇back?

拍片同11一樣

差唔多一年
上年10月又係back好耐 跟住放棄咗
難得今日得閒少少 點知都係咁慢

由頭back係咁
定期back吓冇咁慢

用緊11 都諗緊換12定12pro 11真係好重....
12拎過上手真係輕好多但12pro又同11差唔多

thx thx

想買俾老母

10.5 pro對比air 4一啲都唔失禮

點解仲要用ITUNES BACKUP
放上ICLOUD 每晚一差電就自己BACKUP

用左一年PRO 之後去掃D 普通IPAD , 心諗咁撚LAG 既D 機

iPhone冇120hz都冇咁覺
iPad冇就好覺

iphone12無晒貨冚家剷

好似幾得意

Same

睇唔到有乜分別

今次air冇老母藍，會唔會揀蘋果綠

我都係啱啱先試好似視覺上左邊郁咗下？

藍色好似襟睇啲
隻綠有少少中毒feel

icloud要錢

免費既GB好似唔夠用

Apple store任買

iOS 14先有

23一個月好夠用

12 定 12pro呀 on9仔

你買pro?
pro就間間都冇
唔pro就任買

睇睇先
thx

低用量8蚊都夠

用錢買方便姐

LM

部12用左幾日 打字已經會lag lag地

藍色某啲角度睇似銀色

Ios問題

你都揀咗
自己用得舒服/夠用就ok

佢哋feel唔到咪得

11換左12藍輕身左好多

佢地淨係問我點解啲新iPad幼邊咗咁多

最後去咗smt 訂12pro 金色
順便轉埋5g plan

但12pro 啲色又吸引啲

iOS14問題Apple已成功打破單數iOS係伏嘅定律

邊到有貨就去邊

你自己有心水咪買
多D 人買pro 唔代表pro 啱你
反之亦然
用咩機唔洗人地認同既

WhatsApp即將推出「disappearing messages 」功能，當用戶啟用後，在個人或群組對話中傳送的新訊息，將會在7日後自動消失。此項設定將不會影響早前用戶收發的訊息。在一對一的個人對話內，雙方均有權限開啟或關閉限時訊息功能。在群組對話中，僅有群組管理員有權限開啟或關閉限時訊息功能。

咁如果想del野 係咪del iPhone入面既野 一叉電 iCloud 都自動del埋??

唔明

如果你有sync 相
del 左相iCloud 一有網絡就會同時del 埋

I’m waiting

我等緊個座

就係呢個意思
想del相 驚iCloud 唔會同步del埋
第時轉電話會dl返落黎

個3個1仲未有消息
淨知150usd

係咪想等pro max 出先登場

會同步

唔知夾唔夾得穩

而家出面班撚樣笑鳩magsafe 呢樣果樣

半年至一年就成街magsafe配件

iPhone影響力大過所有android廠加埋，次撚次都咁

佢好似個卡套咁用2點固定
穩就穩既我諗
除非突然掟個大灣既姐

似係啦

唔係撞應該都穩既

其他廠出5G
app 廠：okok

apple 出5G
LOL: 5G
港女：5G
阿爸阿媽：5G

我等緊細細粒MagSafe wireless charger
到時就真係正 貼塊磁石圈係後面就可以叉住電

當佢3000k 續到一次命都夠！
必買

係睇下邊間廠出得夠快！

即係點
車叉個位係三腳蘇咁？

震一震都成個飛出黎

Apple講一句嘢嘅影響力大過哂其他廠日J夜J嘅120Hz/屏下指紋

我指另類日用無線叉電器
宜家咪好多尿袋都 wireless 既？
如果出個細細粒有MagSafe 既wireless 尿袋

不得了呀！

唔係咁明個idea
個magsafe size 就擺左係到
好難改細

擋住個風口位，部電話會好凍。

自從部車有apple CarPlay 之後就無用個呢類accessories

4G 都係

冇iPhone 前，好似HTC 晨早出4G 機冇人理

地鐵冇coverage

IPhone 5 一出，啲台仆住鋪

車軚氣打35
咪唔震囉

電話發熱一律係用戶問題！
用冷氣降溫

開住導航+無線差電熱到仆街，冷氣口位岩撚晒真正可以一路維持15w

其實一直導航，部電話係真係會熱既，所以吹住都正路。

Wireless charging/真無線耳機都係
Apple出之前雖然有但冇咩人理
Apple出咗之後就勁多人都買相關配件
有時真係唔到啲廠唔認Apple就係最有話事能力嗰個

所以當時決定用apple CarPlay 算，依家可以用3rd parties app，都廢事望住部電話。

個idea 就係咁
一個圓形MagSafe
其他係尿袋黎

最明顯係airpod
airpod 之前D wireless 都係純粹係方便試new tech
雖然有D 係出色 但都係小眾野黎
我自己用過3款

airpod 一出比人笑柒
但搶購一空
再到依家變成常規配備

其實*

想問下Apple Gift Card 係咪即買即收到？

apple 聲稱24小時內
我夜晚10點買 半個鐘已經收到

以前藍牙配對煩過閪
真係插線好過
AirPod 一拎出來就配對晒 帶上就聽得
耳機廠淨係講乜音質 方便果啲唔見佢地搞

有冇人覺得12pro個mon黃過xr

如果我之前已經買左一部Pro
女朋友見我果部幾靚又想買
我可唔可以再買多部？

其實之前藍牙都係一開就connect
如果你開住藍牙

有錢買幾多部都得

唔係只限兩部渣咩

假設真係total限兩部
你都係買咗一部啫

你岩

sony都係一開就自動connect
AirPods嘅成功就係大廠得嚟又夠平

reddit屌個magsafe屌到
除左apple 20w乜牛乜pd profile都唔食

多過一條女？

可以睇吓ipitaka 嘅產品
我都希望可以用到

毒撚得一條女

What 7 you say

qi尿袋加磁石？

bro乜講d咁既野

120Hz確係超正wor

唔係話120hz唔正
而係apple嘅地位唔在於佢地嘅iPhone有冇120hz

120hz 係正
但依家有既大廠得Samsung 暫時都係屬於小眾
冇唔緊要 有就加分既野黎
但apple 出左之後 應該會變左個requirement 咁

iPhone可能整個75/90Hz你嘆

都有道理，見好多frd都照出iphone12，邊出邊屌

120hz其實都唔小眾
唔少機（even低階）都可能有
不過出極都冇Apple嗰種呼風喚雨嘅氣勢
唔出都有人埋單

自「iPhone6系」首推大螢幕以來最火爆！「iPhone 12系列」24小時預購訂單達170–200萬部！

你要知道大部份消費者淨係識最大路嘅嘢
見到第一部大mon機、第一部5G機、外型轉咗新款...就會鳩衝

咩咩120hz根本就唔識，我男朋友完全係電子產品白痴，佢連iPhone依家幾多係hz mon，你問佢用ps4玩隻狼得30fps都覺得好順，咩oled定LCD更加唔知咩嚟

你見iPhone12發佈會仲介紹緊oled就係照顧呢啲人
所以我只會送Apple產品俾佢，唔好搞太多

可唔可以送部iPad Air俾我

梗係買12.9吋ipad pro方便一齊睇大隻仔

我都係咁set, 永續LPM

半個鐘都係24 小時內

On9 iOS 14 仲衰過13.7
Bugsssssss

唔想同步唯有用埋其他app google photos嗰啲

有冇link

結論係上嚟曬有女

其他好似食8-10W

Chok囝應該多到數唔哂

係呀
我買咗佢全套product
希望可以用到

iPad 120hz 同phone 120hz 震撼爭差好遠

攞咗部12黑
6s終於換機

其實點解ipad air薄過iphone都做到touch id
點解呢期iphone唔肯做

鳩估，唔夠貨/搵班iPad users試伏

今年舊電池連5G都唔夠玩，仲120hz

下年上5nm嘅5G modem再加返電量，之後先諗90hz+LTPO啦

6s用家表示等緊大貨

但個size 大咁多
睇拆機iPhone 已經排得好密
唔夠位係有可能
而最大可能性係之前有人講過
apple design 多數出完11 12個design 已經firm 左
而果時冇武肺 自然冇touch id 既必要

應該係iPad air一早plan咗用touch ID
但iPhone 12冇
13可能會有嘅（但我都覺得只係50 50）

Oled xdr mon 同10bit hdr 4K 真係係人都睇到個分別
120hz 你手機咁細又唔係for「電競選手」

有無啲咩隱藏features

其實Apple反應好快嫁啦，美國4月先開始大爆發
一開頭好多人都覺得一到夏天就冇事，之後就正常返
你諗下有幾多時間俾佢改design

改design都算，最難係極速量產，邊度整得切咁多生產線俾iphone
m額face id第一年都係iphone x玩住先，之後一年先至慢慢擴大規模

但講真，ipad Air 嗰種touch ID 始終都係冇原本嗰隻咁好用，如果有under screen就好

用緊ipad air 表示其實唔係真係咁就位開到
我覺得要對啱嗰位先開到有啲難
反而覺得face id 好啲

而且power button touch id二合一，使用次數頻繁好多，一定冇咁耐用
可能都係想整返iphone7/8假button touch id放機側，同power button分返開

咩係LPM?

假power button咪ok囉

我覺得iPad唔使好大gb數，我而家部256 2018pro都淨係用咗46gb

想買air先祈唔好手多去掃pro個moon
嗰陣掃完，即刻俾錢買pro
2018pro用家

無啦啦有殘體

其實mon底指紋真係唔好用
我冇用過好用嘅版本

想問下有冇巴打知道我icloud backup 相，等左好耐都係1% 應該點做

以前指紋同人面解鎖都無一部機做得好架
直至apple見街之後
所以mon底指紋出既話 iphone一定做到完美先會出世

你呢個唔使理幾多 %
醒目~

apple care + 呢一欄不嬲殘
屌左好耐

係咩唔知添

入apple store掃iPad air
多手掃埋隔離部iPad pro
分別真係太大

姐係要掂幾下先解到鎖？

有咩分別

所以最好FACE ID 同TOUCH ID 一齊 最好做到屏下啦
3叔都做到既 APPLE 只係唔做姐

未有full screen指紋之前，寧願用住power掣

今日係 DG 同時試 12 12pro
較暗個 mon 個陣 12 係 25% 左右會 feel 到光返少少再暗
pro 就無

係咪就係 pwm 同 pwm+dc 分別

下。。
samsung....
2頭唔到岸wo

留名睇on9

有無巴打知道出售 apple watch S4 黑色不鏽鋼 44MM gps+cellular有保，而家大約放到咩價錢？

殘體唔買了

是旦啦 想帶出既係 APPLE 應該2樣都一齊出 唔係用死一邊
FACE ID係好 TOUCH ID 都有佢需要既地方嘛

可以google 下
太冷門我都要特登google 先答到你

唯m建議係唔去trade 返比apple

On9你用過未架

我用過S10/Note10+/A71/Tab S7
四部都係真金白銀自己錢買
俾哂機會三叔

去reset鍵盤辭典

Iphone 內部空間少 如果加touchid 一定唔夠位 logic board 要重新design 基本上iphone裏面全部野都要resize 仲要係半年時間做 你做唔做到？ 仲有system 要改 你得唔得？ ipad做到係ipad底板係中間 而ipad內部空間多 所以佢先加到

反正iPhone近年都係機海
旗艦級分兩條line應該都可行

On9 想問你幾耐冇用過An 機啊

用過s10+ 同s20+ 都叫比左2次機會
下一部An 機正正經經買部pixel 玩算

三星Unlock 天下大笑話

Mon 貼kill指紋
相kill face unlock

Samsung 好勁架
仲出過瞳孔解鎖

要擺係到等一秒先得
我估係apple 專登咁set 嘅
同埋可能因為ipad 可以四個方向用嘅關係
如果唔就手要unlock 都係需要轉返啱手指位先得
不過可能iphone 嘅話就冇呢個問題
但係去到pro max 要power button touch id 嘅話都幾唔方便

Printer kill到

應該3000幾

AppleCare +亞洲總部喺新加坡

Setting 冇得改
之前touch ID機都有得直入選擇

我唔見
覺得冇iphone 7 嗰仲快

多唔多人揀左pro 金色??

我知之前有人問過，但無咩留意之前點解決
請問點解我而家鎖屏果陣有Apple music個widget彈出黎even我無聽緊歌？點del佢？

咁要諗下買唔買佢遲下出個摺摺2in1

belkin個3in1 應該有跟自己隻牛

有冇人知iphone出啲官方透明case易唔易黃？
我諗緊買唔買放大鏡case

撳開個apple music 再kill app
On99 設計

20w牛已買

選擇iPhone12 mini的同學要注意一下，mini的劉海並沒有減小，導致兩側時間和電池圖標等信息不能正常顯示，於是蘋果把這兩項icon向下移動同時邊框也沒有減小，在視覺觀感是iPhone12 mini對比12要更寬

好唔好J 有d心動想由藍轉金

咁不如唔好show出嚟，拉一下先出現

縮細d字唔得咩

未攞機呀
訂咗咋
不過見親都丁死

太金了
Pro機我覺得藍同黑最好睇

我而家一連耳機就儲會彈個player出嚟

啲膠case最後一定會黃架

有無睇過實機 好淺ja wor

用緊iphone 12 pro，有無人一㩒home button個陣個mon嘅左下同右下角會閃一閃咁已經book咗天才bar

想問下online store 買野係咪會前後過兩次數再退番
買左ipad 同支筆，第一下用apple pay 過左全額，隔一排就無啦啦話apple pay 碌多左幾百蚊係支pencil 嘅額

thanks

第1次係hold limit，寄之前先真正扣數

ok thx

你部11去邊trade?

用緊12都係下移左

金色同白色條邊太閃
藍同黑啱啱好

12pro 有home button

12真係好輕

真係冇留意得閒去士多睇吓先

即係全線都一齊跌

佢意思可能係禁最底拉上去果下?

12pro 個home button喺邊

係啊巴打，我唔知點講果個㩒

SSD係快好多
之前backup 7xgb 要20分鐘
而家5分鐘唔洗就搞掂

無呢個問題
你都係去搵天才算

今晚有冇14.2新beta

我最近屎忽痕想玩下android, 買左部pixel
日常send下msg, 上下網真係iphone順好多

可能我黑仔

想問吓12Pro跟機嗰4張wallpaper係咪off唔到個live photo
印象中之前係可以 但依家唔得

同問

今年金色做得幾靚

淺金似5S

要換就要快，如果唔係佢就會換部維修機比你，因為而家未有零件做維修，兩三個星期後就⋯⋯

點解唔係致敬iphone 4? 明明4先係開始午餐肉5仔只係sj遺作加長咗一行

好嗱堅~

甩色...

smartone 5G plan幾錢

幾時拎機發現有塵？

放左佢買過部

多唔多人唔用case

Applecare可唔可以用Gift Card黎買

iphone 12pro真係好容易就發熱

係software update 得好定新U 無乜用

唔care相機真係可以等真·大改先換

Thx 巴打 遲下換機果陣再試下
今日頭尾用咗6個鐘去backup部iPhone X 256gb （入面只用咗7x gb）

玩真正大食 game 就高下立見

12pro舊電用唔用到一日？
唔打機 正常使用

真 我打機就知道差幾遠 就同i3上到網同i7都上到網一樣

睇啲test冇問題

電話冇乜嘢玩 最多都係近排among us玩兩下
呢啲拎7plus玩都得
ps4 switch Oculus呢三樣都玩唔切

你玩吓 Forgotten Memories, set 到全部最高 quality, 包你即時現形

部XS Max去邊度trade好

但係唔係換機理由嘛
要玩就有pro 10.5, 11係度

Apple 出四億美金買James bond新戲放映權一年
MGM叫價六億

No deal

六億

想問下我訂iphone 12訂錯左 128 綠色，已經係可以拎貨既狀態，因為我揀自取佢唔洗等咁濟，係咪冇得再改其他色啦

我係家庭plan $734/月
4 張sim，除返開唔洗兩舊水一張咭，200gb/月

其實唔會再有真大改，每年都係小修小改

Shamesung

係，根本除咗性能提升都冇咩野可以大改了，但對比以前每一代既性能提升，依家提升咗都唔覺

無問題
我返一日工
返到屋企仲有一半電

等下一個十年先大改

邊度仲有ipad air4 現貨賣

ipad air都無貨今年做乜9?

今年iPad唔知點解成日都冇貨
可能因為武肺搞到啲廠冇多餘能力出iPad
又可能因為武肺多咗人買iPad

根本間間廠都等緊Apple帶頭做衰嘢
咁佢地就可以跟

通常出完一部新機 apple 幾耐先出叉電殼？

An 俠一陣又衝入嚟
一日最衰都係蘋果

去Apple問啦

唔會啦
XXXXX: 睇唔到睇唔到

要放底15%

某人：On9

有錢換乜都得

我預言3年內an機都跟風唔附送耳機&叉電器

吓
我返轉工已經無左十幾%電
淨連登 only

係咁上連登？

返工搭車追下時事 post咁囉

上年11月尾

一般用好難chur盡粒CPU

而家20%-30% UP 其實唔算多

200GB 4張sim算啱啱好夠用

我自己嚟講係非常夠用
本身我同我老婆share 個Plan，兩條友加加埋埋一個月都係用得十幾GB

唔易，用緊11pro嗰個。

我搭車用得幾%

嘩 你咩 setting咁犀利？
No 5g?

我發覺12pro啲電一時時
每朝起身做同一樣野 有時用幾% 有時廿%

無
4g

無咩事你返出去先

你貼去個邊佢地就會選擇性失明

真係跟

唔會唔跟，啲廠點會唔想cut

唔cut 點可以食多啲水

問題係啲AN廠唔敢，驚

所以蘋果開咗先河咪即刻狗衝

啲AN 友一開始會恥笑蘋果cut 嘢，而家就會話蘋果開壞頭

14.2beta正常好多
14.1既iPhone 12真係趕住出

你用咗幾耐？有冇變黃？

順左慳電左冇咁熱

一出即買，無黃啊。之前用casetify 勁撚快黃。

佢地成日覺得Apple做咩都係為賺錢
An廠就開善堂大平賣
唔記得咗其實啲An廠都想吊高嚟賣賺多啲錢
不過吊唔起咁解

電有無去返11 pro嘅 level

如果red 卡用apple store 個app 買iphone 用apple pay 比錢係咪同時食曬online shopping 4% + apple pay 5%?

出貨先會入帳，你趕唔趕到月尾前

你買31號前pick up到就係
送貨/12mini/pro max就唔使諗

因為上次買apple嘢個職員話就算你現場check到有嘢，都係要去維修部搞，所以我果日都無好認真咁check

點會

我上年買ipad pro check到有小小花佢都俾盒身我開

佢水尻你咋

新

第一批hkbn 買先抵
又可以食埋red

我買12 咋，本身有hsbc vs 用開apple pay
新整張red card 如果食曬9% 再減埋$300 迎新都幾抵

9折炸嘛你仲想點

但你walkin 買定pick up 先

btw 如果你31號前
apple pay 總數唔過8000
果5%食唔到

唔使全部apple pay
10月分total碌夠8k,用mobile payment嗰啲都有5%(好似係)

唔洗好似 的確係
我見呢排好多人都係想出red 卡玩
但買12 果D 唔過8k 食唔盡就傻仔左

pick up

朝早落單夜晚放工去拎機

點解有啲FB專頁入唔到FB Group

覺唔覺得今次12 pro個mon好似比較黃

12都都係黃啲
岩晒 咁就唔洗開true tone

但係真係黃得好唔自然我想知有冇其他巴打部機都係咁

搭多對airpods就夠

同感 係咪要攞去換

想問14.1仲有冇伏
利申13.7

當年mon底有1粒塵，淺色wallpaper先會見到
從此check機會開色板望清楚

磁力

想訪問下大家平時會開5G自動定係5G開啟?

一路無線差電一路用部機，個mon好似有d干擾咁

我就係唔知今次黃係正常定係唔正常因為拎過11同埋11 pro比較自己部機 真係偏黃得幾嚴重

同埋唔知有冇得換。。。

Display p3不嬲黃黃地嫁啦
等睇評測有冇偏地先

+1 我都係咁 但暫時未體驗到有幾快

10K 先係食盡喎，8K 係門檻嚟

求教，舊機用iCloud備份好，新機想拎備份時show 需要iOS 14.2，咁係咪要唔轉移資料情況下入去UPDATE左先?

係

walkin/pickup都一樣
只要係store買你未出佢門口check到有問題佢都會開盒新

估到啦

我諗嚟緊三年多數同design

Apple應該當5.4+午餐肉邊已經係新design
頂多下年做細少少個M額同埋加touch ID

我諗佢rewrite face id都唔再加touch id

除左apple 20w火牛之外，出面有邊隻叉得快既火牛好用

Touch ID for entry level

APPLE 自己果隻已經唔貴

你用幾多W 最盡都係出20W 俾iPhone

嗰陣gaycook發佈iPhone X係話for the next decade
咁X仔可以用到十年

M額都用十年

又跟Apple

有冇人升左14.1
打字有時都會lag？

mini實機仲等咁耐

半個月

摸住部12再幻想下細多一圈

去深水埗買定個mini套感受下

mini比se 2細多小小，我每日摸住幻想下頂住先

摸住部ipad mini 幻想下Pro max

摸下mbp 幻想ipad pro 12.9

有冇人用過新出嘅 MagSafe , 反而覺得唔方便？

個充電器，冇錯係好實淨，黐住部電話

但係拎起嘅時候，要用另一隻手，將佢分開

反而冇咗一種「拎起電話就出門口」嘅流暢

12pro 用電用得好快

因為佢本身係磁鐵,好似難啲,除非好似macbook個種咁細

有齊 唔洗幻想

即係A14唔算慳電

咁平時簽下都容易食到

如果同之前既無線比係
但有線都係要抆

我覺得MagSafe 應該固定先係最好
所以期待belkin 3合1

感覺用11 仲用得耐過12pro 不過12pro條邊真係勁好j 同埋除左個mon有小小黃外

我set 當off low power mode 時，on power mode

佢出晒廣告笑 9 Apple, 佢竟然跟?!! 佢哋內部似乎都冇乜溝通

唔係掛 12pro條邊痴指紋+咁反光都好j

咩事！？
我去setting已經開番已經開左同步
但load load下又自己close
點算

咁睇嚟11pro有機會慳電過12pro

咁mini咪倒水

當佢se2咁用都ok

好明顯？

應該要可以自訂手勢
例如篤兩下個mon就停止差電加消磁
就可以單手拎起部機

我29/10-3/11 到
希望趕到

face id識透視口罩
我唔介意繼續用

想問下 有無ching 用緊雙卡？
用緊WhatsApp for business ？

有

方便嗎？ 因為本身用緊2部機，有啲想合拼落一部機到

咪有2個app 咁樣用
冇咩分別

去禮貌啲問會俾你改

有分別 如果唔想save business 啲人名落自己address book 好難認

M額已經成為apple iconic design
起碼用多三年

無用雙卡都一直用緊兩個whatsapp
用落其實都煩，打緊機睇緊片時見到唔想見嘅公司message

只要你唔update 上iOS 14, D 電係㩒用D 嘅

唔得
美國mmwave 同香港唔同

可以訂部美版iPhone 返香港用

細m額都唔會有啦
Apple 應該係好proud 有M額

Air jacket出咗12未 點解今年冇人講

已拎機
都係12 128
加對airpod

美版mmwave暫時只對應美國電訊商

明明用透明殼 正爆

出左

有冇人12 或者12 pro有用airjacket想睇吓實體相

全世界冇第個地方用呢個 band

遲啲香港都鋪埋mmWave 咪唔洗再換機囉

想請問有冇人知ios14 airdrop係咪有bug
過相比人 Bursts個啲全部過唔到
有冇人知咩事

香港 mmWave 都唔係用呢個 band

有冇人個mon同邊框之間有好大條縫？
仲要入晒塵

人為損壞

終於都

有冇用12Pro嘅巴/絲打發覺個鏡頭有靜電嘅問題？ 就連聽電話都有時電到隻耳

想舊電好係咪盡量唔好拖到20%先叉電？

可以慳番啲錢
未用過 開盒相 QC差到

差住電時? 平時唔覺

係啊 我啱啱都發現咗原來用緊Type-C to lightning 叉電會係咁 冇叉電就冇咗喔個情況

*呢個情況

成堆打手長駐日推夜推 電話保護殼界最大騙局

有無相睇下

點解傾緊電話既時候會收G咁撚ON9
利申 : 用緊11PRO, 1010台

咁咩case最好?

唔好意思，用開android ，公司俾部iphone我

用左2個月都仲未明佢個相簿點玩法....有冇巴打可以幫幫手

例如我想show張圖俾個客睇，係我自己相機影既。因為經常會有d site既相

結果我永遠都搵唔到類似 android 既(camera) 相簿，然後一張相我搵左好撚耐先搵到，乜鳩都炒埋一碟....

我相信ios應該無咁痴線....但我真係摸左好耐都唔知點樣撳....

A14T chip?

你可以想像為你嘅相簿就係一條時間線, 你想搵返嗰張相就去返你影嗰個時間嗰個位置搵返出嚟

至於你話炒埋一碟.
冇錯, 你任何位置save嘅相都會去咗相簿度, 如果你係講緊WhatsApp嗰啲media, 我會建議你去返WhatsApp熄咗佢個自動save落相簿function

又唔係想象既事實上係真係一個時間線，但所謂既時間線唔會幫到手....

whatsapp media呢個都係斬腳趾避沙蟲...
而事實上我公司電話whatsapp收得既圖都真係要睇，唔似私人電話果d咩早晨晚安長輩圖都一大堆

加上我有好多唔同既相，自己影，group share, 同事send，teams 到send，email download既..etc...我真係覺得好confusing...

唉屌真係唔識用

同求
想要薄機殼

beta又提你update bug

係 間唔中就彈出來

睇返好有feel

用緊咩牛？

啱啱想講
琴日ipad 收到
今日iPhone 收到

你相機開返「原況照片」
相簿拉最底有分類係原況照片 咁你影既所有相都係果到sort到

今晚有無beta

我照片果度有個folder 叫WhatsApp
全部WhatsApp down 落黎d 相都係入面喎

我自己本身set到所有通訊軟件都唔會自動down相入iphone個照片到，照片入面只有自己影既或者上網down既相，其他通訊軟件收到要用既相就入翻果個app睇，要比自己影既相人睇就去相片拎出黎

點樣可以set係safari到一上蘋果日報就轉用蘋果個app
以前x同se2都得
轉左12pro就唔得

thanks
不過今日上apple store睇，見到咁唔夠膽買

有冇人用12pro 個mon會有時show 返幾秒前嘅嘢？
成日拉完notification 落黎會眨一下個app嘅晝面出黎，係部機定iOS 14.1嘅bug ?

我都係咁

點樣禁iphone最快

屌無beta

2點？

1點出咗big sur無iOS

牛問題
搞完牛仲有試埋條線

有冇人想等到佢整走個M字額先有意欲換機？

有冇人14.2 kaiboard 有問題

屌佢拍到個pro藍咁叻 錯重點

我琴日真係以為有update

big sur未出正式版就出11.0.1 beta

peel/ spigen/ caudabe

可以搵下呢幾個都係專出薄款

呢一兩日已經張部分對話" Clear Chat"，根本好多相同片都係多餘

咁你有排等都得喇

quit iphone 囉

12訓醒冇咗30%電

依家啲人見到M額就諗到iPhone，傻嘅先整走佢

pro訓醒都冇20%

唔會話M 額望得多就慣呢D 咁行既
由用X 到依家11pro max 等緊12
個M 額用果時根本唔覺

你用果時望既係中間位炸嘛
你用咩機都唔會無啦啦望最頂個位啦
係有時睇片 就會留意到有個M額囉

成日話有M 額都唔會換既
姐係仲用緊678 果堆
你會唔會成日望去上面個大額頭同下面個下巴先

Heads up to those that repair phones:

The entire iPhone 12 series now pairs Cameras to the logic board in addition to Battery, Display, Taptic Engine, FaceID modules and Ambient Light Sensor

全部要官方repair

個個廣告都用m額做rendering

支國已經有方法 信唔信得過一件事
淨係知維修會唔平

以前 apple 啲marketing 圖都會用黑wallpaper 避 M 額

依家大大個

最重要係張濕水貼紙

真，唔知咩事，上部機iphone6s訓教最多跌1-2%，12依家跌成10%，睇電池果到又無野背景執行，唔知發生咩事

搞到啲software咁，幾強規格都冇用
而家Apple個核心始終都係software service

我由X開始已經係咁

有無人set咗double click 同 triple click 背脊？
我set咁double click係cap圖 triple click 係lock機
double click無問題，但triple click 好似唔係太sensitive

點解要三下lock 面唔直接㩒個power button

btw 我set 3下 control centre 冇乜問題
都叫精準反應到

屌 過下癮咋嗎
兩下好精準 但三下硬係好似怪怪地咁

iPhone 7 轉左12
想轉mini了

點怪法
我咁用法都會明顯咁feel 到遲0.5 秒左右先出到黎
都可以算怪有D 唔順手

時得時唔得
有時就一次CAP咗幾張

我教做control panel就幾快
但教做home 就明顯有delay

點解
12都有d大部?

竟然

係 就係有delay

用開iPhone 7好唔懶
下下都要隻手就部機

重30g就重好多

我11轉12 反而輕左30g輕好多

我嗰部反而冇事，訓醒都係冇咗3%，用緊14.1

明顯係打燈問題，佢張枱仲光過apple store

你地瞓覺瞓幾耐
我12pro叉滿電瞓4-5個鐘 瞓醒無4%

7個幾鐘
冇20%仲衰撚過部7p

點解唔叉住訓
佢依家叉到80%就會停
然後你set8點醒既話
佢會6點先開始繼續叉

反而想知你地點解唔熄機

點解唔差住訓
我臨訓前實無電

12pro瞓醒響完鬧鐘都仲係100%

成個市都趺又未必關apple 事

訓咗10個鐘

做鬧鐘
同埋而家一離線就感覺不良好

點解要熄機

我第一日未backup 野
擺係屋企16個鐘 先用6%電
第二晚裝返堆app
訓7個鐘 用咗30%

之前6s 訓醒都係用1%

你不如統計下有幾多人會每日熄機
一萬個人裡面都唔知有無一個

點解要熄機
我連電腦都唔熄

我電腦會熄

我阿媽老豆都會熄

你手機日日熄機咁癲？

印象中日日熄機好似反而冇咁好

依家仲有無每部機唔同色温問題，我部12望落去黃過舊機好多

用緊xs max 個mon 突然暗左 要一陣lock 機再開先ok
係唔係過熱就會咁？

我12都偏黃
較又偏藍

熄左個true tone睇下仲有冇事

咪係囉 !!
屌 ... 佢唔係仲以為諾基亞時代嘛 !?

我對住舊機慢慢較不過其實長開dark mode其實都ok

放棄 唔較了

我想將手頭上部Xperia 1 II同12 Pro tune到一樣色
但唔識搞

an機應該有好調色温app可以down架喎

我有個fd 訓教人開飛行mode
我都覺得好誇張更何況熄機

依家部機除左update 之外冇熄過

熄咗nord VPN
先可以用尿袋/MagSafe叉得起部iPhone
setting check過nord只係佔1%電姐

我都係開飛行mode
因為訓教擺枕頭隔離少d影響好(wtsap果d）
但真係好少熄機
重新開機都少
8+開左3年熄機重開機夾埋應該冇20次

宜家想換12希望好似8+咁好用啦

吓 有垃圾桶㗎喎 邊有咁易del 到

你用咩牛推隻MAGSAFE

識唔識開do not disturb mode

有無人用apple自己個music app?
我係自己放歌入機, 無用apple music
但一轉apple id download 其他地區app, 就會無曬d playlist, 你地係咪咁

據說一直都係咁

手機壞左，
想問iPhone 12 pro /mini，邊度買抵 有現貨，有齊信用卡咁濟

有做HKBN既朋友可以平，pro平$550，12平$450

咩黎 員工優惠咁？

係，上星期賣左第一round，12/12pro，23號拎哂機，唔知出第二round未

Playlist 唔知，但離線歌不嬲會清曬

我唔係用apple music wo
係用電腦sync歌入去
以前ios13明明無事

佢要現貨
但現貨全部炒價

Apple 20W

不嬲一轉apple id 就會清左個music app d 野, e.g. playlist, download 左既歌......

睇錯

iOS14 未試過，唔敢轉Apple ID好耐了

因為開機嗰下電流最大，對電池好快玩完
依家我都係一個禮拜重開一次

我有d download既歌轉完都無事
係得playlist唔見曬
好鬼古怪

係喎，咁無計啦，今次hkbn都真係幾抵玩，同官方同一日拎機，機價減完仲有coupon送，用指定信用卡再有回贈，不過中資銀行既卡黎

你係講緊買左既歌?
呢年零冇續, 但之前apple music 一出用到早年幾, 每次轉acct 都一定清晒d 歌

可以唔洗買magsafe

根本係伏

等apple fix返好先再考慮

如果拎部舊iphone去store trade in
會唔會比我即場過哂D資料先收部舊機?

會

其實我唔明係訓教呢個情況下有咩分別
開請勿打擾同開飛行都係要撳一個掣
請勿打擾係比人用機做野果時唔會比通知煩
我訓教應該唔會夢遊用機

未買嘅可以慳返先

Android想轉會 諗緊買12定12pro好…… 自己唔多影相 為咗個外觀好睇啲 比多1200蚊係咪好傻 定係留返個1200蚊去買airpod好啲？

pro多2Gb ram

打算長用建議買pro

如果打算用1/2年就換機就12

budget係得咁多嘅話 梗係airpods+12啦
你買完pro 入面冇耳機送 又冇腸仔

Apple store 有冇得用eps俾錢

Airpods pro 個空間音效好撚正
最衰tv+得啲鳩片

IPHONE 12 必須在原廠維修！

我又冇事喎
正常使用中

係呀, 我係itunes store 買
唔係經apple music download

SmarTone幾時開始冇咗Spotify增值服務

有個問題
封email有個活動係某某日子舉行
可唔可以將個活動auto轉移去IOS個行事曆 到?
即係有人email我 30/11 去食飯
咁我可否撳個制/ auto 加落行事曆到?
sor講野19999

有冇人知whatsapp到底點先可以自動backup 較哂daily從來唔識自動backup icloud又勁多位 連background refresh都開埋
早幾日有d事要del一del whatsapp
down番就冇鬼哂record

正常使用係咪80%以下足15w?

玩咗兩年就終止，應該合約傾唔掂

做咩唔check 下先del

想問下iphone x有無邊隻case可以用magsafe?

冇

點知會咁廢唔曉自動 明明 set左 有冇人都係唔識自動backup? 其實都係冇左近幾個月 但想搞清楚廢事第一唔見/壞再出事

得7.5W都買？

我發現錄影個陣
30fps或以下會特別光
60又正常返
不論1080定4k
鎖咗亮度同曝光都係咁
利申12

如果你超過100GB都未必會 因為有排等

60fps 要多啲光

原來係30fps or below 會開咗dolby vision
關咗佢就一樣光
Thx巴打

最近換左iphone 12
個藍芽係咁斷
連左隔一陣就會斷
係ios定硬件問題呢 使唔使返去換
因為之前用iphone 6冇依個問題 唔知係咪新機出事

試下 up 上14.2beta
都斷就book 天才bar

12係咪冇乜用家講

被鬧 iPhone 12 藍色反最熱賣 分析師：有望破 iPhone 6 銷量紀錄

連登效應

我調返轉icloud 唔夠位
岩岩先知原來可以去storage delete d 我會再睇既群組msg
而家終於backup 到

換咗機之後 有部iphonr 7喺到
呢啲咁舊嘅機先達放仲會唔會高價過官方trade in？

Apple trade in 好低價

mini有偷跑

我想問通常轉「訂單準備出貨」又扣左apple care 錢之後通常幾時送到 今日晏晝轉左

Spotify 蝕大錢

買部64GB J下先

係咪iOS 12 vs 14 嘅問題咋？

sony機唔係hue咁簡單
直頭color tint都係怪怪地

我早兩日用過兩部機個內置filter較色
較極都係差好遠
唔知係邊部機偏黃/藍
定係我tune錯方向

經smartone 買
一樣錢，但spotify 要分俾smartone

好似用次一級 B14 降頻

部12pro已經認到我戴口罩個樣

睇口罩款式

我轉咗一款元朗國製造嘅口罩就用到face id
一轉返舊口罩即fail
萬試萬靈

升左上14.2真係冇事
點解apple連依啲低級錯誤都仲會有

舊機XS有冇試過認到

do not disturb 可以set 時間自動開

係
SET左12點後

DO NOT DISTURB 可以比你SET WHITELIST ,等你比某D人可以CONTACT 到你
飛行MODE 係直頭失聯

iOS 14 mail個1 unread bug真係好ON9

因為正式版=beta

唔撚係掛

唔降頻 用5G D 電好難頂一日

同鬧鐘可以set 時間一樣對我黎講係廢既
我又唔係日日準時訓準時起身

PODCAST 有咩廣東話台好聽?

藍藍字語

我有...

機細就一定moon細電細散熱面積細，唔理A14定B14都快啲熱

大蘋果時代

真嘅話其實合理
如果唔係佢日常用仲短命過SE2咪pk

Apple 無講應該唔會真係走粒 B14 出嚟？
定係自己暗啞底降頻行但照 sell 咁仆街

有冇人知

12隻綠真係好似夜光玩具

今次12啲色奇奇怪怪

如果你話mini, 官網唔係有晒spec 咩？

近年唔覺有機型會特別低頻
好多年前好似有啲iPad 版會比起iPhone 高頻

好似好少更新喇？

有冇巴打出席過佢聚會

係呀，不過見上面大家討論仲講緊有無可能 12mini cpu 行慢啲
同埋又覺得呢啲嘢 Apple 做得出

亂gad

齋降頻應該唔會幫佢改新名喇
個人相信佢同12, 12Pro 跑分冇分別

即使做得出都係A14
名來啫

有
但起碼都要一個月
今次一個禮拜都冇就認到

Maybe Apple 專用透明版

細佬覺得MagSafe 會有下一代
到時可充埋Apple Watch AirPods Magic Mouse等等
MagSafe 奶媽肯定會有人出無嘅話我切

呢個真
我拼我部11落去12到
真係明顯黃太多
連demo機都係
Night shift / 原色調都熄晒
唔好再質疑人地話黃就係唔識用

AirSafe

今次12隻黃好怪
要入去改filter先好啲

咩黎

btw 光明頂 自己入link

OLED啲色係準嫁
我部Sony完全冇呢個問題

Cls咁即係gay cook唔爭氣

等多水喇
我部11pro開頭記得都係黃
但宜家拼返落舊X到一樣色溫
好撚奇怪

我都用緊11
果日去士多撚下部12
發覺11真係好撚重
唔係因為個mon真係好想換

充乜鬼呀充
叉呀

自己睇

我仲未認到

你要生得好似口罩咁嘅樣佢先會認到
11未試過戴口罩解到

有冇人知咩事…
已reboot
頭先試緊用iClound backup電話

iCloud

要3d立體個款先易learn
surgical嗰種應該難

原來真係好多人以為mini 5.4同plus 5.5係差唔多size

所以點解要有showrooms 比班傻閪拎上手

但真心冇諗過出埋長闊高對比都仲有人咁堅持mini同plus係一樣size

數字好易呃

e.g.媽：阿仔 人哋2000萬像素肯定靚過我哋1200萬

之前成日會奇怪啲廢老點解咁鍾意拎住部16：9粗邊年代嘅機入嚟屌鳩胃信哥哥啲19：9窄邊機細部咗扼枰
原來連登都係咁

iPad Air 4 上網訂嘅
係咪可以send翻過去換過部

我已經放棄拗落去

有冇人用icloud回復返backup 個whatsapp下載一直正在載入....

佢食緊你個backup，幾gb嘅點會咁快

搶唔到12pro, 下下一秒有貨一秒無貨
大家覺得pro max出左預售之後會唔會真係有番貨
如果都係無就訂算

幾個鐘啦喎⋯⋯

想等MAX實機摸兩摸先決定買邊部
但摸到實機到時肯定又炒到仆街唔知要等幾耐先有貨

你自己打開你舊機 睇吓你WhatsApp幾大Backup 嗰度幾大就要down返幾多

apple都拍埋片有，咩覺得會有，係好明顯係有

之前訂到第1批 貨黎到睇睇下唔鍾意隻色 心諗今年好似唔會點炒 諗住放左佢 過幾日得閒再買pick up
就係咁就仆左街啦

我隻手好細 6.7吋太大所以不鳥

All in mini

擺低一晚瞓醒就搞掂
次次換機都瞓之前搞

有冇人已經Big Sur 11.0.1 Beta？

今個禮拜好似除咗macOS有新beta之外，下個禮拜二應該有iOS/iPadOS/watchOS/tvOS正式版推出

我連XR/11都覺得太闊同重
6.7吋不了

宜家係咪應該等下一水先出機好？
上網見好多人都好好聽咁講default防藍光

今日起身正常返 有96%電

14.2 b4不停彈出嚟 冇得keep了

我發覺上左14.1之瞓醒覺用電多左 個原因係凌晨個陣siri自己有 background activity

之後

戴半邊口罩set 然後戴同唔戴都解到

想問係咪無得攪
尋日都係彈一兩次
而家係咁彈出黎

ios 12 beta又係咁

今朝訓醒到依家2次了

但彈完出來又無得update 呢

而家只要係喺lock screen出嚟都會彈一次
拉落嚟睇通知都會彈

個訊息真係好煩

個iOS beta update 真係on99

係未要等佢出iOS 14.2

好撚煩啊
屌你老母beta

屌每次開mon個airpod connected都彈出黎 有冇得熄？瞓醒強行update ios

有無解決？定要落番14.1

治標唔治本方法: set 日期去返30號之前

係咪佢遲咗schedule 出beta...

好煩

咁直洛14.1點睇？

11pro越嚟越倒水

想知依家Apple同啲電器鋪Walk-in有機未

apple one聽日出
香港唔知

12 有 pro 冇

又唔值得咁做... Downgrade 太麻煩

硬食幾日至一星期不等

仲要彈左岀黎會拉唔到通知落黎

香港唔會出

用緊XS Max 會轉pro max
不過想買個20w頭 叉住先
20w頭加lighting線叉到Xs max?

Set 熄鬧鐘佈天氣，次次都無讀頭半段，我有冇set錯野？

Diu 我一轉app即彈

我而家unlock完/拉noti都會彈

14.1
keyboard lag
藍牙成日斷, 同窒下窒下

就係因為咁多問題先上14.2 beta

個信息一分鐘彈一次出尼

有冇人知ipxr爆左個背要幾錢整

Many users running iOS 14 beta are reporting that they are seeing a dialog box pop up repeatedly asking them to update from the latest ‌iOS 14‌ beta.

依家無3d touch，選擇一段字就係禁實space之後再揾另一隻手禁keyboard，但係點解選擇一段字揀過龍郁個浮標啲選多左既字唔會少翻

煩到嘔一解完鎖就出

煩到爆

兩年前

又黎料

而家14.2 個bluetooth都係勁窒
其他牌子藍牙喇叭窒到傻，連AirPods pro都窒多咗

每晚訓覺都跌20%電
利申12pro

無開到飛航模式？

前晚訓醒我部pro都係咁
但尋晚又冇事 跌左5%

開頭我以為新機自己向background sync 返個backup d data
點知買返黎成個星期都係咁
我估個backup bug 左

itunes restore一次可能會好啲？

原本琴晚要出更新
唔知點解唔出
依家狂彈

要輔助使用熄左個亮度自動調節

你background 好多野？
我瞓醒都keep 住100%

冇人覺得弱智咩 個自動亮度收到咁埋

可能啦
要set 返哂d ebanking 個d 好煩

仲要hsbc有bug
Restore data用唔返
Restore完要刪app再down返

謝謝清

好撚煩呀屌 比佢呃完update都係一樣彈pop up

明明可以保留係右上角個animation 就得

apple做多咗

Ios update? 我都係咁

之前battery heathy跌到得返8x%既xs
一樣咁用都唔會一晚5-6個鐘倒我20%

5w或以上就叉到

你買100w都照叉到

之前核啊升左14就開始跌

雙咭係咪真係無得用5G?
啱啱攞咗機插咗入去直情唔比用
定係遲啲會有update 開放返出嚟？

我聽fd講 iPhone 有9折 其實係咪真？

平9%係真
但得返今日同聽日拎機先有

Apple擺明唔想你閂自動亮度

買gift card 咪得

冇啦
已經完左
apple 交易2日後先入帳
今日30
2日後11月1號

早買又有得早享受又有得平幾舊

覺得你可能係Restore完部機有啲嘢炒左

好似得5G + 5G?
暫時冇5G+4G

有雙卡都行5G 咩

倒水倒到傻wo

唔知呀，見過人講咋

我手上不論iphone8 同12pro 都無呢個情況

啫係有可能 新款iPhone 9折嗎

啫你老母
咁多個字邊個字睇唔明

我兩張咭都係5G 呀，都唔比我用

等firmware update

//When using Dual SIM mode on the iPhone 12 models, 5G connectivity will not be available, with speeds limited to LTE. Apple plans to enable Dual SIM 5G support through a software update that's coming later this year. To use 5G in the meantime, the physical SIM must be removed from the iPhone.//

屌我都係
望一望有咩通知都即彈

即係用esim 就可以解決到？

你up乜9

今晚出Apple One Bundle
有無巴打出教學，
可唔可以一個日區/美區iCloud 拉五個香港區AppleID咁買

而家買嘅話買邊款Airpods 最好

pro

pro 啦
1500有交易

邊到1500？

搵搵
或者去隔離bts 都會有人放

11 pro 當初買返嚟真係眼前一亮，終於唔洗帶尿袋出街好滾動而家

Apple care 保養係計你買電話果日定計買ac 果日？

買ac 日

所以等到58,59 日先買

Thanks , 咁遲啲先買

但係遲買好似要去士多check機

係計你Activate部機嗰日

你activate 個日

我就係有些亂，我朋友都話計 activate 果日，但Apple 網又咁寫？

上面邊個字寫買電話果日？

有冇巴打轉左12 後 個鬧鐘唔識響？只係識震機

睇中文啦

其實你唔識睇英文 有中文架大佬

Sorry，我啱啱睇完都覺得有問題。

佢寫係由買AppleCare+起計兩年，
但係實際情況係佢只係會喺你開咗機起計一年，再延長多一年，合共兩年。

最慘係呢樣

呢個未fix

以前係開機計

依家改咗，買ac 計

隔咗兩年啲meme仲用得

係咪有上限 多過10000冇分別？

如果唔係張red卡都唔知兒登咁多文盲

係，你啱
啱啱搵返張單，記錯咗我部機個AC+係後買

百老匯戲院個會員app可唔可以加落wallet度

store拎機洗唔洗跟時間
已經有QR code
唔想等咁夜先拎

睇彩數

可以遲拎

新beta 係咁彈通知話有新beta 更新
有無解決方法

有hsbc(已經用爆5%apple pay), citi, sc信用卡
想問下依家出去出機邊到多優惠？想買部ip12

我第二日買都要做樣咁check下機

係唔係轉左靜音？
12pro勁on9
鬧鐘聲跟睇片聲
次次訓之前要較返最大聲

明明7+個陣冇呢個問題
睇片兩格
鬧鐘full

隔離話行山5000蚊用apple pay有9% cash dollar

0.4+5 / 0.4+4咋嘛
Visa Infinite/優越理財 World Mastercard®/World Mastercard唔係9%,而係4+1%

搞到我遲左2日到

佢條款寫住，每項交易額外獎賞上限為$100

有冇off 呢個

等佢update
真係忍唔住就較番時間去29號

岩岩放左部舊機iPhone 7

開始掛住佢了

正想問 change with buttons你地都通常係關？

開

開左 你唔係播緊野既時候tune大細聲就會tune 到鈴聲

關

因為我alarm 同鈴聲係fix 大細聲

平時會較嘅只有media 聲

Thx all bro

MacHardwareTypes-2020f.bundleMacHardwareTypes-2020g.bundleMacHardwareTypes-2020h.bundle

3部新嘢？

每晚瞓覺都跌10%左右電

傳17號

arm mac?

開始feel 到就黎有新airpod 類產品

好想做首批狗衝用家
但驚伏

頭批一定伏
預左一定會多bug，同埋software一定無咁快support

真果粉 唔會驚呢d

thxxx

希望開部mac mini畀我

原本見出arm macbook 想買部macbook 玩下但唔知買黎有咩用
返工做工程要用win 機
返屋企睇片又有ipad pro

Backup & Restore iPhone用

有無人部12 有殘影 上網search 好多人都有

x2

致敬不分先後系列

點為之有殘影？

係咪鬼影咋? 不嬲都有
硬件問題,

google 圖片 , 唔知係咪軟件問題

我以為講oled碌連登嗰啲殘影

以為影相有鬼影

今次12問題好似多過上次🤔🤔

無咁既情況

利申唔識IT
但呢啲唔係應該好易搞嘅咩
自己喺SEVER 熜左個UPDATE CHECK，咁啲人咪唔會收到

宜家一日彈幾廿次

呢個應該係software hardcode咗一個特定日子（以防啲用家strong hold某個版本唔走）
但Apple到咗特定日子都冇software push俾用家update##

大家上Instagram 時 啲story會唔會放大哂 睇唔哂張相

到依家都仲未加到信用卡落wallet唔知做乜

我覺得第二代CPU 通常勁好多
iPad 1 to 2
Apple Watch Gen 1 to 2

2個都單春變雙春

有無巴打係揀咗唔pro

你部機壞左

ipadair2020 有咩真皮 flip介紹

今代12 non pro 其實唔差，我12 pro賣左，自己出12,因為真係輕啲同埋唔係成日影相

平多1500

話說黃mon會唔會因為係LG? 之前未聽聞依樣嘢去 store 撚機都幾覺

Google過下好似話6.1係LG, 其餘係Samsung

希望 mini冇事

但暗啲

冇野做㩒入去睇下，BOT狗世界級CLS，一秒就冇
BTW 等緊Pro Max

全部機都係一兩秒內就冇

Pro Max準用家又要同BOT狗博命

有陣時唔係好明
個個都話好想自用點解捕極都無咁撚多BOT點撳

有冇人8點鳩衝iphone12?

同入面comment比較真係相映成趣

個mon 仲黃d

都幾難 除非炒完

Mini 好似係用Samsung?

請從 iOS 14 Beta 更新
請從 iOS 14 Beta 更新
請從 iOS 14 Beta 更新
請從 iOS 14 Beta 更新
請從 iOS 14 Beta 更新

屌你 14.2 beta 彈撚完呢句嘢未

今日每次unlock都彈一次出黎

如果轉左可供提貨 可唔可以提早拎

有修正未 彈撚左成日

你拉noti center落嚟之後都會

你地機背back tap set左咩action?

screen cap

玩咗兩日off返

個機背 tap 試咗一排熄咗
較咗兩下定三下係 screen capture 成日用完擺落枱面會自己 cap 咗圖

上網search
啲人話del咗個描述檔就得
有冇人測試過，我又唔敢

del profile有咩要驚？

係支那移動免費拿張5g sim試試
發覺少過20%時間顯示收到5g
咁係咪正常

岩呀 成撚日自己cap圖 del撚到我手軟

唔洗試，我用電腦成個ipsw去升冇描述檔係部機都會彈出嚟

輕力放低電話都cap screen
之後就off咗

我之前果個版本就會
真係成日斷, 而家14.2 無呢個問題

救命啊，新買iPhone12喺iTunes還原舊機資料落去之後
而家不斷重複白蘋果-->熄mon-->白蘋果
音量+ - 完之後撳power button都冇用

如果戴機殼仲用唔用到？

btw
Del完冇用嘅

有咩貼係有黑邊同埋又夠貼邊

已經loop咗半個鐘

我都係大部分時間顯示lte
你用邊間上？

笑還笑 影響力大還影響力大
咁又冇抵觸嘅

拎去門市搞
之前SE2有個朋友又係咁一買就狂reboot

原來中咗部壞cpu機

咁咪要loop到聽日部機冇電先得
門市買完返到屋企都好地地，過完資料就變成咁

按下並迅速放開調高音量按鈕。

按下並迅速放開調低音量按鈕。

按住側邊按鈕。

在 Apple 標誌顯示時放開按鈕。

做足曬個step但部機完全冇理過我，一直瘋狂重新啟動白蘋果

入唔到嗰啲咩回復模式㗎喇
拎去換過部新俾你

屌蘋果老母，好彩唔係買咩貴mon貼，唉好撚煩好攰

大家估今晚有冇新beta

一定有

抵撚死

iOS 14仲有咩bug，可唔可以俾定心理準備我

用到

經過一個鐘多啲之後，白蘋果終於消失，停止咗重新開機
我而家可以點

插線之後又繼續loop

等1點更新
今日狂彈更新

未有

比佢玩左成日🤮

今日都冇要等下星期痴撚線

冇更新訓得

點解我部12 上網會咁慢 load 到好似3G咁屋企部8仲快過佢 點撚解
係咪要換貨？

4g 5g係咁轉？

等下星期二出正式版算啦，apple邊會咁好死即刻出更新，拖得幾耐就拖

真係好撚on9

咁就一年，只係頭幾日睇過幾分鐘就冇再睇

係咪已經冬令時間變咗2am?

定今日白果？

所以我都廢事subscibe

有無人開Apple one

我嗰個都係明明熄左5g

其實mon貼係起到嘅

睇清楚sender個email address

香港有 ？

日區

$618應該住課金嗰啲嘢？
Send Email問之後打上card centre叫佢freeze咗條數同張卡先

有冇唔小心Subscribe 咗嘢自己唔知

白果啦

訂咗ipad8 32gb wifi
平平地

finally

屌你老尾終於有

要點樣先DOWN到，我冇

仲未有ipsw download

RC

下個禮拜二：iOS/iPadOS 14.2/watchOS 7.1正式版
同場加映14.3 Db 1

彈足一日，終於唔彈了

14.2 GM 出左

美國佬先 其他國家遲啲先收到

14.2終於正常返哂

AirPods pro 有免費換新
AC+白買

2020年10月前嘅AirPods Pro都有機會出事
唔怪之得降噪功能差咗咁多

點換

吓
即係點
我係一出就買都有得換？